是日三餐。

食完可以再食

想食

餵你囉，呀~~

支酒點？

好味道

普普通通，AEON今期有特價，可以去睇睇。

利申:今日買，因為知道日本好買得所以試試

MIO

是日晚餐
自製燒賣+雲吞

踩場定點先

自己開新post呀，朋友。